終於睇左廁所台果套聯動劇Elseworlds,蝙蝠俠失蹤、Batwoman登場、超人拎侍產假

見有聯動劇就睇下,之前無睇開

快速換衫

好搞笑,DC宇宙有人唔識超人

AMAZO有D似DOFP的哨兵機械人,可以吸引人地的能力

一箭收左皮

Batwoman登場

蝙蝠俠唔知去左邊

由表姐睇住Gotham先

電視版大超

心諗:一箭收佢皮咁之前搞咁多野做乜呢

大超老婆有左,拎左好長侍產假,
守護世界和平呢個任務就交畀超女啦

今年聯動好好睇，為未來鋪路

標題劇透